我地每一個和理非都有份殺死周周學

對唔住陳妹妹 周同學 仲有唔少失蹤墮樓離奇浮屍受害者
好對唔住

每一個和理非 包括我自己 係因為我地既無能 係因為我地太鍾意返工 係因為我地每次太懦弱

先要你地不明不白咁離開人世

如果我地一早肯豁出去 肯罷工 或者... 或者你地就唔需要代我地去受苦
或者... 我地可以用更大既力量去反擊

然而 我地呢班 和理非 唔止貪生怕死 唔止欺善怕惡 唔止有道德潔癖 我地仲對返工有一種近乎痴迷既偏執

我地原來唔知道只要我地團結就可以癱瘓經濟
我地原來唔知道打工仔團結先係最強既力量
我地原來唔知全香港既老細都係欺善怕惡 只要我地夠惡就得
我地唔知道幾百以至過千人根本就唔駛驚幾隻畜龍

無錯 我地連跳閘都唔敢 我地唔敢還拖 我地驚老細好似驚到世界末日咁
我地以為係網上表達左我地有幾咁嬲就足夠

係我地既錯 係我地一事無成 害左你地
對唔住...好對唔住
係我地既錯

抱歉...真係好抱歉
係我地既過份冷靜容忍黑警既不冷靜

我肯定你唔係和理非

我可以講
依家嗰個係IG打晒rip
打到好撚嬲
佢哋今晚18區呢班人係唔會出嚟㗎

一齊執起舊磚 反抗

我唔明R.I.P既意義係邊
Rest in peace

死得不明不白 黑警逍遙法外
如何rest到 如何peace到

我真係唔明

agree
好心想叫人出嚟就直接講啦 喺度勁屎咁扮和理非屌自己淨係令人覺得好尷

想人送頭？

樓主好肉酸

拉

唔係呀 我只係想講 和理非唔會反省啫

知就好啦

想屌和理非就無話唔得嘅，喺前面見到五隻狗嚇走幾百人邊個唔想屌？
係想樓主正常咁講野姐 扮成自己屌緊嗰批人塞說話落佢地個口度 好柒

有一部分和理非仲停留係「好驚示威者」會殺死黑警既階段

結果：黑警毛都無甩條 我地死左幾多個？